SHF拉打特攝綜合POST813 港魂EVOL肯補貨未？

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

6月通販

預計
6月26-27

6月25 港魂

10月 7月23截

7月28截

11月

1月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

123

已消失人口 2.9

笨大

lm

又失敗 要敗走了

到

亲見post留名 3點又搶唔到eva02

已負

全post最可愛狗狗上線了

邊個負皮狗狗
出黎隻揪

心目中嘅戰神

拉打嘅戰神

詠春

正皮以示清白

天道: 奶奶曾經講過, 我係行天之道, 總司一切既人
戰神: 天道曾經講過, 我係擁有戰神之力, 但運用唔撚到既人

我比正皮既 因為我好撚鍾意柴犬

歡迎 負皮都唔會減低我關心煙民健康既心

我都大愛柴犬

請不要再侮辱......

原來松田曾也有錯 原來松田食得煙多

請尊重 謝謝！

天道

到
雖然6月份冇野值得屌

真正既戰神唔碌地

唔可以放過

差不多要執7月嘅嘢

7月賽程

中二隻

得隻lv3

吸塵機又要比黑貓撚狗我

無lv3

好彩冇隻中 輕鬆

無隻中 save

松田共你 促膝把酒傾通宵都不夠

吸塵機我唔知港魂有2次,最後去左舖訂

過埋7月 就係地獄開始

今日

已正

今次負一負你

8月有真骨

9月 10月都

松田 大個女 食過煙 太清楚
想繼續裝傻 卻又無力受折磨

厹

11月

原來港暈今日有突擊MB二次

Stop to insult po

扮工

11月都係未知之數

可能又有一番大戰

無to，後面應該要ing

工作 = 連登

今朝fb睇到藍絲搞個白宮聯署
Stop to intervene Hong Kong

支持

藍絲啲水平係咁上下

場場大戰都好似有份

佢哋中文都打唔好，英文識26個字母呢點都已經值得嘉許

其實係咁盲撐都知佢地唔點用腦

我盲撐時王老婆

睇錯盲插

幾時先肯出無敵gamer

你盲插女上司

厹好波

睇錯

抽插 狂插 大大力插

縮埋一角喊緊

時王老婆鍾意做1仔
你加油 應該未開發

出咗DX, 食玩, RKF比你地啦

賣蕎麥定光纖未達標

最仆街係之前放個背影出黎呃9人

時王 勁大力 時王做愛 大大力

一年了
貓毛都無條

時王碌撚係無力

無再出現過

整理緊條頭毛可能係

又直線引時王老婆上水

有冇人想要DX無敵卡帶
之前去日本買多左

就咁無敵定係有埋99

有埋 新出個盒20riders版

咩料

包容

Woz

好sweet呀狗狗

上

做咩背棄..

要帽矮王了

綠色了

講完打冷震

有嘅...

係我老公個老公

買咗寫真未

今個月原來仲有貨到

有呀 其實未完

佢晏啲架

晏開一兩個禮拜架

印象中一個星期到

中四隻
隻正義女神拎度返黎又係轉個手賣返出去
退MB坑了

有無嘢益我

11月可以玩揸春袋

唔該預巴，遲少少唔緊要，最緊要有得玩

hazard的確係正

正垃圾 兔兔到貨我就掉咗隻Hazard落街算

幾過癮呀

ok call我 樓下接

現時點附近kfc等?

已經唔洗去了

佢想話去國寶呀

老闆

旺角食得最多kfc同沙嗲王

旺角多數睇完戲就急急腳離開

買囉

模型

Rb spirit la

f5左成個鐘

買囉

吓....

啲舖截咗

又秒

...

西啊

oic

即係咁講 循例叫春
無興趣

一早截晒

一樣無興趣 食花生

無辦法了
唯有砌RG算了

RG仲有隻SF砌左半隻都無

好有愛

童年

旺角食得最多竟然唔係炒價

去ins美食商場一轉，好熱氣，會即刻爆瘡

返工搶唔到二號機

展覽場嚟, 所以我平時路過唔買嘢

仲五個月時間 總有方法嘅

預巴你間鋪會唔會開

你想要咩先
早兩日先放完正義女神同GFFMC WING咋

首先我無舖啦

你想問果間一直都係玩老現

世事都被狗狗看透了

勁到

Best match!!

唔好歪曲我打嘅野

超人shf除左 zero 好似隻隻都沖現都得咁

仲未有新csm消息

普通00r, 十週年Exia無了

五月贏

仁隻EVA

都提咗你啦...

F5都未有咪去個廁所先...

都叫你用橡筋同木塞

大滿足

止住痕
今個月冇咩揀

點跟
咁樣只係止痕

呢度得3盒 mafex係delay
下個月都係得3樣攞

巴打有冇通販Exia

Keroro

好事嚟 上岸的狗狗

米王係咪想display哂Exia, R2, R3

你諗多咗

米王點玩唔知 小弟想入多隻玩下咋

華生

有無人知旺角仲有無mafex隻斷腳蜘蛛賣,
想見識下呀

現時點 廚師價

斷腳都炒,不了,諗住正常價都入黎玩下
仲咁熱辣辣去旺角

今日個腦開行turbo

睇左啲咩嚟

呢隻4月放哂啦
果時放左兩隻走
一隻通販一隻再販

8月果水唔知會唔會改善,一係等下

垃圾gg

我嗰2隻呢

仲有冇咩淨

成堆村姑

買左frs ace點知咁多貼紙
明明前兩部都唔係

圖片顯示 關

可惡

練眼力

中過唔少伏 要醒水

的確 衰咸濕中過唔少伏

出左3轉都買唔到就收皮啦

屌你本來得架

放到入cart都買唔到

I

login緊佢自動彈番我出車

title有古惑?
佢叫新・エヴァンゲリオン劇場版, 唔係エヴァンゲリオン新劇場版

Same here

好撚痛呀師傅

笑死

呢兩隻冇了
普00R係最高價果時放左黎換手機
十週年就不了不了而冇入

Soul Blue突自
初版突然
普通F91連Parts
藍F91
Crossbone

反而係截左訂先想再入多隻呢

唔奇架嗰陣一截無耐就有人上嚟叫春啦

依家都係佛系算
見到真係岩價先出手～
反正本身都有一隻

初版突自*
慢慢走算，岩價考慮放唔放
呢五隻都叫有d意義比自己
所以先到最後都未放

鍾意就留啦 最多唔好儲齊姐

遲咗入坑 仲拎慘

Lazer Lv3有訂
想衝Woz

劇透正

時王勁到

屈到呢

正呀

有冇翼

已訂魔法少女beast加斗篷set

有無附送蛋黃醬

鍾意嘅自己射落去

玩咩咁興奮

其實我覺得佢斗篷set唔比枝蛋黃醬真係好衰

都幾多人訂
個個口裏說不

我原則：用布必訂

我都係
必須支持

蛋黃醬係本體嚟

佢以前出比shf果set好似有比？

巴打所見樂瞳

傳送門

推

一板板我就介

車尾燈都見唔到 放棄

仲諗緊

等收件

比少少我丁下

wa屌你班仆街突然劇透

fb pm佢 會唔會實際啲

一時無諗過直接問

今日心情完全似俾人蹂躪完

推仲有貨

大力一推

傳送門都負皮

會好累

即刻送你一個正皮支持傳送門

得到大家既支持 我會開放更多傳送門

有月餅翼$700-$900
4塊膠，狗都唔屌

睇化
突然之前買MB係貪佢魔改既風格
但之後果d複雜化加一大堆細節改合金就算
真心唔想屌了

thanks

所以睇啱先屌 或者有愛先屌
我都淨係儲00為主

嫌唔夠多

on your left

whatever it takes
買買買

Clinton, give it to me

世界 本來就是這麼簡單

有畫面

上水
一收工就見到大家話阿美又有大戰

00感動到你唔再引戰

啱 我真係好鍾意oo 機設好靚

有冇巴打仲未入到呀美

HI

講起就又想開翻黎玩

唔要呢個啊美

日魂網 Evol 缺貨

嘩
2次受注

哎喲不錯哦

安心等2次

我諗兔兔同evol之後唔該笨大專心出返build line啦好嘛好賣過矮王line咁多

睇完啲色好似係膠土黃
唔知訂唔訂好

無撚錯
望下隻two

無愛就慳返

仲睇
無得訂喇

我仲等緊我男友隻疾風

小心俾人負皮你

EVOL都唔訂,世上仲有咩係值得訂?

我都等緊

今星期啦掛

出翻無無先得唔得 好賣過build啊

Black hold

hole

咁就唔知啦

出be the one

求神拜佛 唔好再打尖 出左無無先

👌🏻
撚動兄弟 左右
黑色三羽figuart zero
build rabbit tank 葛城巧ver

真骨囉
如果訂到嘅話

每個best match出一次

訂機票

唔係話傳會場係金銀BEST MATCH?

BTW 撚動兄弟 左右一定係死貨

係出都出葛城忍ver啦

prime rogue

訂閱狗謙帳戶

負皮我 一係落地獄 一係中sad
哼！

葛城忍VER 兼夾黃紫樽隻忍者

矮王老婆都唔知有冇訂

Evol 等二次中

笨大：唔出

一樣

我驚暴動都似

送你一正皮

笨大:我出GENIUS,吹咩

我屌啊

最終話ver

邊有咁易中sad
我日日笑煙剷引戰 我隻粉紅香煙shf都未中sad

焗你買車

係訂到果陣就落地獄,拎貨就中SAD呀

紫DECK個時好似好貴

Neo decadriver ver

我不嬲都話我好支持poppy

躝啦

又唔好咁樣 我同poppy都叫合照過 洗唔洗post出黎

阿米個網搞乜，直頭連都連唔到

Who
櫻井侑斗ver

愛就全部都有愛
真心高達伴我成長時興隆
拉打都係上年Build而重燃愛火
高達一直都有Keep住買Keep住草
但唔知係咪真係由細鍾意到大
套套出套套出
鐵血第二季爛尾我都叫仲接受到
GBFs2唔夠燃
GBD垃圾眾所鳩知
以上兩套真係完全搞彎哂我對高達既愛
坦白少少講果兩套就算唔當高達睇
都係接受唔到

唔知 已經放棄左入去了

響鬼要...

從來冇平過

問句嘢都有4個負皮做乜撚

改名沖一沖喜

加唔加密都無所謂啦
入唔到大家都一樣入唔到
到入到基本上都sold out左

星期五後你就變咗負皮王

頂你個肺

自身難保

係咪嗰日港魂訂唔到Evol又嫌孤貴
而家見到日魂截咗開始驚呀？
等現貨叫春啦

好耐無出產負皮王了

正皮支持

其實sold out d乜？

暫時兩位參賽者

劇透

K周街都係

呵呵，唔怪得啦

Wi_ _ _ _同k_ _ _
好似有人撳到 唔好話橙制 頭先入都入唔到

班仆街玩緊要貨唔要錢

1分鐘5負皮

嗰4個人咁齊心，慢慢負啦
負完你覺得改變到個事實咪繼續負囉

係咪要貨呀

就係因為個日既「激烈的討論」

搶唔到心理唔平衡，咪嬲豬

手痕 第8個

有Wi_ _ _ _我都真係想搶多隻呀

唔係人人百戰百勝嘛

gw都執左
gcw又執埋
高達卡已經沒落只能成為回憶

咪就係你呢d人囉

Gcw就抵死架啦

揾到我嗰3個未

我玩回血自由白deck

而家又唔係叫你+1000買MB SF，連$50都有人鬼殺咁嘈嘅時候，真係唔適合玩figure
嗰$670留返黎轉飲200幾杯凍飲算啦

何出此言
利申個時玩seed系列換裝流
好似連00都未出到就執左定可能我無玩到了

痴線
一直都唔知咩事
係睇返上面先知
「哦...原來係咁」

劍Impulse 巧勁

我eva都搶唔到，Kuuga都搶唔到，有乜所謂
通販搶唔到咪食現，魂限搶唔到咪出面舖訂，咁搶唔到就係搶唔到㗎啦，無得怨㗎啵

呢d嘢我睇得好開嘅

相當贊成黑商巴

gw我玩seed d 3小強系列

唔知邊個了

出左啦 但隻game出到隻隻都正出 比地system太random,混色玩起上黎好差
Gw就好好多 但最後個代都出到走火入魔

你搵齊我嗰8個就以後你留言我都正皮你

廢卡

難揾過7粒龍珠

阿國呢幾日又失蹤？

新po 留名

歡迎

最開心都係抽卡包

預巴呢排夜晚好似都無駐守咁

通常係昏迷咗

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

睇怕都唔會再有下一代

可能夜裡尋歡

騎老虎

ayaya

邊個亂比負皮呀

老老實實...我好少...

我啱啱順手負咗

Ora生日無人講嘅

已負

橫掂都身在地獄 sad唔sad都冇問題

油王都負埋一份...

wfc
你話搞個百人中出生日party就話姐

負皮大帝-----我
我BB最好嘅

呢幾集少咗賣萌

...
狗狗食咗藥未...

謙哥盛意拳拳 小弟咪

係囉冇咩特別
多左叫春6號同有個過勞死幹部

個幹部幾過癮

個個都出黎爭負評

明明全部都係而家講緊野堆人黎

放男友出黎引負評

上面又世界大戰

無撚用架

距離今晚仲有2小時37分
到底今日負皮王係邊個呢

有冇人有訂劍套卡set
今個月到貨

觀望態度...

黑商姐姐贏緊

有 雙屌左

小二

花生係四月食曬
等大乳補補貨先

比啲熊貓清埋可能

爆谷要塞米先整到喎

Testing

美空可以即負

四川唔夠竹葉咩

#200 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個位巴打定絲打未見過靚女？

遮左個樣會靚女啲

狗狗想比條link我地去埋個邊負皮
狗狗好貼心

無錯 見過美空之後眼中就見唔到靚女

無藥可救？

真金不怕紅爐火
是非自有公論

我讚緊你wo 你咁都嬲嬲好難服侍

呢個唔係嬲 係堅定不移
呢個先係嬲

美空係唔係靚女
正評：係
負評：唔係

今日終於入左隻全新

等出shf animation ver.

個stand

模型有燈玩

就係個燈搞到成盒野貴左
個腹同頭可動性低左

魚與熊掌
不過真係幾貴
個價夠買mg

留名

唔只呢幾隻野
連買既人本身都係勇者

我都有買GENM ARMOR，反而覺得幾正

要我post埋shf sheryl嗎

係咪唔會再出armor
覺得faiz armor幾靚

可惜 冇武器逼我買電單車

起碼10件以上

有兩部電話

Oreo 同戒指都靚

係5部

1個月10件以上咁癲

係喎 設定係會大爆炸 差啲唔記得

rising 先會爆到咁大規模

想知ultimate 全力一踢地球會唔會爆炸

呢啲油王多到抽筋

其實黑金應該會更勁

會

油王你扮咩

10件都冇

面油王

話佢假到無可假扮後 做到油王才罷休
一堆米王米帝 怎去伺候

呢啲嘢累積嫁嘛

煎蛋

可否不要玩戀無可戀

若果狗宮作歌優秀 笑住嚟盛讚我
和那布癲狗

已追蹤

其實佛牌都算 屌你個佛牌仲要識郁真係頂唔緊
好似俾野寄生咗咁 屌

今次又邊首

也許這種愛剛足夠
散步然後吃喝 誰也別多口

啊

狗狗召喚me

咁快

合體

有新野j了

今日狗狗好活躍

哇
唔使瞓了

假面駕馭帝騎

時王老婆呢

只j粉紅魔女

留言率 65/543

同矮王連Woz 一齊格劍中

唔記得quote
留言率 65/543

原來係接住個句

要就搵我

幾時有張布癲狗宮格嘅圖

諗起會有普通話版Grand音效

呢度入腦啲
和那布癲狗~

痴曬線

勤力過好多垃圾會19議員

咁多位院友

朋友 未作夠~

咪攞我同d 垃圾會議員同狗官比

開盒果下見到舊野 真心幾壯觀

嗰啲真係狗都不如
真狗狗可愛咁多

行船爭解纜，月餅Bandai賣先

金佛牌國語聲效

劣化左好撚7多啊

真係好難頂

佢地因為"国家政策"英文都唔俾用, 聲效一定要配埋

夠鐘食藥啦

無得輸

麒麟怪怪

Saved

唔係8至11月有10件以上姐

刷仇恨值

屌 叫乜豆奶特濃 影衰哂
淨係霧子同medic是但一個都屌打美空

排300

一般貨色

鐵甲萬能俠 駕駛艙概念
sor 又影衰咗

乖啦 走啦

望下我先

more, thanks

51

窮學生ok?

寫翻幾百字黎睇下先 比d誠意

邊到睇

毅進制+統計學
天橋上面人手篤

點樣係網上預購

同問

追故模式 自己數

好波

你一劇透，即刻有正評
more

再劇透多啲

早

記住拎遮遮番工

著咗泳褲了

日魂補咗貨

我買左件好性感嘅泳衣呀

果條女老老老柒柒j唔落

長頸鹿

想當年頭D條女

補貨都唔肯二次

值3萬蚊架一晚

睇下捱唔捱到啦

世界和平靠你了

交翻比你
這個我不要.jpg

無能為力

早 尋日終於買到黑gg仔

柯南

真。犯人

等緊隻超夢夢

路過見到冇入

玩個波波

我對寶可夢唔係咁大興趣老噴既話會諗諗

果隻好似落咗鑊

所以咪唔玩

呢二個月要儲定錢

8月大出血?

8-11都係

我都係

gif圖王

google

就咁打關鍵字搵

仲有幾日有得睇far from home

當然啦

唔好亂打馬場 ふみか

我星期五睇早場

舊年wizard又係11月出
beast今年11月出 係咪有啲玄機

無

search完就咁copy link? 冇用過唔識玩

日魂又無曬貨

試下咪知囉

fail

打算星期4午夜場

撳張圖 copy條link

點跟

應該星期五早場

時王車今日

我見到download 同分享

平 唔怕劇透
唯一唔好係睇先都2 3am

買劍送車

仲有三件塑膠垃圾

到底呢三件有冇鑊氣

海海就有機會

btw咪鬼用啲支那圖

都係學友黎啫

正常好多

早
黑貓

早
今次預佢閪冧多

對連登又多左認識

尋晚先知今個月仲有Metal Build收件......
平日點玩

係呀
靜靜地等

返工
等佢白行一次再約時間算

隻家政男神係倉吸下塵先

應該係今日就到之後上網約時間再送

8月真係大出血
好似訂咗好多都係8月出

係呀

8-11月 準備賣屎忽

早
話時話,近2,3年拉打係得BUILD 真係想隻隻入咁滯

造型易入口好多

有預感做完FAR FROM HOME之後會係蜘蛛仔既世界
可能又一輪失血

有雜誌圖啦

此言差矣

一樣 8至11個個月都有嘢中

我自己而已,EX AID都好高汁,但我對BUILD興趣大好多

出Mysterio啦 反正都係出波波頭

返工啦望

最好每個月中十隻shf笨大又唔爭氣

通販 魂限夾住嚟

好似好鬼多造型,M記一定力谷蜘蛛仔的,分分鐘過幾年好似IRONMAN咁幾十款造型

原動力嚟 唔望唔得

玩到咁大

失敗的人又受歡迎又出名,又拎返個版權
呀邊個又死左,仲唔係力谷佢上位

一個月中到十隻係你太多心頭好

打完PS4 隻失敗的人先知造型係多到咁

...隻隻都買咩

我地梗係唔會,啲鬼佬咁迷,咪好似IRONMAN咁咩機型都儲

沒完沒了的戰鬥

返緊啦 扮工

反派d版權拎返未
想睇新綠魔 肥仔做就好笑了

笨大魂限好盡責 通販舐閪無辦法

版權仲係罪大果度,不過咁樣就有啲亂,索大又自己拍毒魔呢啲
M記又拎左一部分角色黎自己拍,唔知最後點搞

好似個個月都有真骨

無啦平時一個月想中五隻新shf都難

Sony又想搞個universe出嚟嘛
其實佢比Marvel拍再unun腳收錢咪算

中三隻已經夠了

唔知你真膠定假膠 寶乜鳩可夢

好似話,失敗的人個人電影收入全部歸索尼,M記$1都無

我又睇咗啲乜

咁都要問 唔通真係蝗

你用埋啲濕鳩大陸圖 唔通唔係?

咁岩試緊用gif姐 洗唔洗咁惡啊

咁撚慘

拎得返都好好,罪大拍既蜘蛛人收得應該唔會放人

共享角色版權
應該唔會無錢 無錢收marvel點會做

記得係得玩具/周邊果啲迪迪尼享有全部收益
m記好似真係想拎返豬豬仔出現係電影only

有錯請屌

我想睇喱套多啲

希望遲下OOO都好似K先生咁 周街貨

一板板我就開始戒

黎緊都係一個月一隻炸
車車 dcd 兔兔 evolt 蜜瓜

輕鬆下

你就好

唔開時王line

咁應該係為gg仔係mcu出現而做蝕本生意
索尼肯定唔會賣斷比人 搖錢樹黎

仲有其他

例牌周街貨照strong hold, 等傻仔上釣
最大機會發生就係到時會有一班撚樣, 衝完出面啲四位數老現仲唔覺得醜咁po上嚟, 係度講經話咩遲啲衝又再炒貴啲係度分享啲正確態度

shf實物可以壯啲就好

咩都可以賣,係gg仔打死都唔賣

有生之年系列下 補完

蛋黃醬仲未正式公佈

差不多了
講乜就講通販了

又就到一個月一度嘅賽事日

港魂仲未有E貓

太郎

早我都等緊

下咁遲仲未有 準備送啦喎

武器吸引,架車都唔記得矮仔幾時有渣過

幾得意個盒

狠狠的等

我覺得佢miss咗我

屎撈人啲音效有啲聽上癮

好耐無揸過車了

到時屌7佢地

一撳就彈曬出嚟

Beast同配件要分開買

樓主個名

擺埋一齊會好貴

FARM SET

分埋一齊要整過舊黑磚

K先生 我都仲未有
佛系

主要睇埋變身cg

睇住二十隻入棺材

主要令人覺得個銀碼唔過五位數字 同時唔洗整大個盒

掛

樓上駕駛艙

可唔可以一炮射爆嗰度收佢皮

配件得把劍 因為電鍍先貴

呢層點知佢

電鍍腰帶好靚
可能有你地想要既蛋黃醬......

本體都無

盒繪係大大枝蛋黃醬

蛋黃醬>>>>>>>>>用布

我都係純粹想多啲嘢玩就買披風唔想得把劍
有蛋黃醬就最好啦

發現弱點

仲唔開二次受注

射爆佢

唔出至屙line咪有位囉

孤炒好貴屌唔落其實

笨大班撚屌好心睇下貨量啦
出返build啦佢老母

見兔兔咁好賣即推evol
天才be the one有生之年有望了

佢本體同披風都開8算多啲
都想佢下調既, 不過錢已比

專心build啦

直頭應該好似嗰陣Ghost咁, 收撚起哂Ghost啲位佢永續Drive
依家收起時王永續Exaid同Build就啱啦

build 隻坦坦睇佢拖幾耐

之前張藍色大陸圖話今年魂展限定出cg
正路魂展今年應該排到出時王shf, 唔理係咪黑色都好

唔通肛裂咩

依家TV爭坦坦, 黑洞, 天才快啲嚟

時王不知幾受歡迎,時王播出而來多左勁多老公會員
你睇永夢同天才有無先

雖然環保 但好想佢出prime rogue

本體有啲貴

下個月好出啦

呢層反而無留意..

1蚊跟機

有社長補上

Be the one玩膠布

出prime rogue又有啲想屌

肯出已經勝咗啦

社長表示我成班信徒補上
使撚要老公

咁好賣又環保有機嘅

真?我以為得兩個老公會員, 有一個仲要仔嚟

係好很貴 但唔知點解都係磅左水

有個兼職woz老公嘅

係呀諗唔明點解上到7000
雖然睇返乜鬼都6500

時王我買埋肛裂純般我就收手

加一

聽住先

平少少應該會落咗搭
貴成舊水有啲卻步

可能預佢唔太受歡迎少人訂
寧願set貴啲賺一水先

屌

已課金

唔好濫用我個名

布袍 但冇鐵線

預左架啦

希望ipad頭出多幾隻

都可以屌一

一齊課

好撚好用

肯出都勝啦

出得再差都好 大把DLC揀

披風都買埋了......

買成千蚊figure唔係care個百幾蚊呀嘛

預左架啦改呢個名其實都預左架啦

披風真係雞助到 有幾可會成日換
可能都係爆盒每款換完影張相就收埋
但一見到用布就比左錢 連W CJ 條肩都係膠咋
應該會好好J

訂一算啦本身都無愛去display幾隻

Same

睇怕真係漏咗我了

音訊全無

矮王車？

打上去

yes

冇入到真係接受唔到

屌下客服先

佢剛剛call我，已經簽收完

BS卡set

仲有一個,但我懷疑係三位一體trinity黎

BS卡set

除咗預巴之外應該全部同一條友

如果有睇/玩過BS，會發現佢呢set卡都幾多勁嘢

睇佢覆乜鳩先

安排咗條女上門補償返

只見魔魅

女不了
我要電單車

隻homecoming 1.5貴左成千yen

研究下啲武器

一定係閪袍
又俾錢xx屋

mafex

無得FF把劍

買

幫襯開那星淘記都仲有啲既

無視個tom頭, 其實只係多個殺戮紅眼頭

Zio line 淨係買左矮王同廢老 完
（法老出既話 就買埋）

法老

部吸塵機既黑貓status仲係尋日中午寄送去Distribution Centre
好似仲慢過上次魂展SF

家政男神

買法王 送法老椅

都係開箱望一望就算
本身安排咗個位比兩部正義女神 依家擺咗Drive架車上去

吸塵機怒屌死氣喉

今日食咗咩牌子興奮劑
我都想食返啲

家政男神令我興奮

好多女

快啲開埋雪崩件比我

明明一直有我係到

無無去咗邊

原來有鑽嘅

無蛋黃醬可能買左個假嘅beast

信徒召集

點解成隻手換

同問 好似仲有隻腳？

黎緊，在路上

天才幫我含緊喎

負皮佬起身了

琴日下就係188孤仔攞完iron spider 夜晚精品就話到ultraman rb
不過好似無人講rb

我都覺...

我有講
不過我係講隻金色rb無人講

好似俾人遺忘咗
今個月啲魂限真係好弱

真人shf
我好想問炒孤開左嗰隻其實有冇人訂

呢隻更加無

一來啦
二來主要rb真係......

見之前啲通販日本劈價 去到一半都無人理

派膠兄弟

4xx 2隻都無人要
其實想齊基本型態係抵既

我有訂，不過孤注未到

明天

風土正確版魂限

港魂又做番本業

賣衫

過去幾日咁刺激
比佢休息下

追緊佢野

郵差叔叔派件

港魂快d再開evol啦想3入呀

人人有野玩

iron gg有野攬

可能真係等日魂二次 港魂先再開

俾人攬

oh...this is nice

無蜘蛛仔

有 可能你玩到嬲呢

隻貝加膠公仔真係好靚 450yen抵

攬住....

原來孤evolto截左 即刻訂空條承太朗同白金之星

靚係幾靚 不過6xx真係.....

好彩暫時睇qc ok

打去黑貓無人聽

因為日魂都暫時截咗

比孤訂到截咗

打去做乜

孤訂夠數叫日魂截得

想問佢可唔可以直頭七點後送
或者送去附近柒仔 見佢寫有得柒仔自取
屋企好大塵 好心急

巴打我屋企張食飯枱同你一樣

同居

自取果到好似要登記定唔知點

識破了

佢登記自取服務個網係好似人地填Enquiry咁
廢事亂搞, 打上去叫啲妹妹幫我搞

諗返起同佢兩個交收, 係同一個地鐵站

把聲好聽唔代表係妹妹..

我廢老嘛九成了

真係好撚GAY，本身矮王老公真係老公都算，仲同巴打們搭上

這個老婆若咁花心 大量床伴太傷身
水點 蒸發變做白雲

成二個鐘都無覆

黑貓

水點 蒸發變做白雲
巴打 精盡搞殘碌撚

港魂
分分鐘漏咗我單

你嗰陣同埋漏m版一齊比錢

我屌你地又係向呢個方向發展

大力交合過 未沖涼就瞓

我老公練大隻

無撚錯

佢同嗰啲入gym房打完卡就走有咩分別

一齊變七月了

黑貓知你4點先開舖，咁早去無意思

佢似漏咗多

歌名 預巴條女

預巴可唔可以係倉庫搵多十盒八盒MAFEX 蜘蛛仔黎呀,買唔到呀

(還有8000盒)

我連貨件編號都無
已經唔關黑貓事

佢都係打個卡

月頭有無寄email俾你？

咁你都幾大獲

本身pbandai訂單記錄有無？

呢個有
初心體驗港魂有幾垃圾

又無人貼嘅

兔兔法爺爭女遊戲

周圍都有人用呢類飯枱架啦...

九成話你同一張單有六月同七月貨
最尾一齊七月送件算鳩數

爭對眼

預巴條女
預巴老虎

我無

仲未有回覆

你仲話同poppy原來同條仔

青山唔會用玻璃枱啦

唔係啵，之前好似已經set過唔同月份好似直頭擺唔到同一個cart checkout，有錯請更正

兩點放完飯又係時候再屌屌佢

因為初頭漏m版set錯六月

我影呢張相個陣仲好小心
特登收起左個煙灰缸先影
所以唔好屈我

因為佢本身set錯咗仁叔

體驗之旅

事實好似係法爺爭走兔兔條女睇文字預告

話曬機師喎

咁都幾肯定7月見了

唔知呢

條好同法爺好似都係副機師
兔兔好似玩家業

唔係發明變身器咩

頂
法爺有整戒指個大叔坐陣

食妟悶到睇番集先

夏美

媽媽

軍曹哥

近幾年做過拉打主角係咪事業都唔錯?
永夢搞緊乜?

永夢有工開架

556

戰勝歸來了

寶↗生↘永↗夢↘！為什麼你沒有接受適應手術而能變身成ex-aid？為什麼你能產生卡帶？為什麼你變身時會頭痛？

邊個屈永夢無工開

日圓

問佢搞緊乜啫

年頭上咗套戲之後就無咩特別野見到

港幣

1001

佢等咗條仔好耐了

986

個套做橫浜流星嘅配角

Lm

配角咩？

日魂啲貨彈出彈入

邊個主演先

套戲喎

1001！

推！

有排啦

998

推到爆post！

到！

我！